只要支那復工復會救市，老衲願意放棄五大訴求

只要老鳳完全掌握蚑那政權
老鳳願意放棄五大訴求
(但係會分裂國家)

支持